其實gfrd啲concept幾寫實

純情完實會有淫賤嘅一面
希望下一首可以更加寫實 加油!!

樓主無人覆 慘能到

你咪覆咗❤️

樓主想學人黑 重要有排學

支持非黑

SinB對住我不嬲都係淫賤小野馬

gfd醜 話佢地淫賤係讚緊佢地

有名你叫雞朋友， 點會唔淫賤
所私下咪同Bts玩六穴中出， 不過佢哋咁撚樣衰仲要整容失敗， 抵bts當佢哋係雞

係咪得sowon無整過

躝啦傻鳩拳
改咗名就當人唔認得你？

我愛sowon

吹ar傻閪

個鼻同以前唔同咗
但佢已經係成隊整最少嗰個

你條死傻閪又唔撚啦
張元鷹(禿頭)
#203454

我要恰個精神病好冇志氣啫
團團唔係垃圾就話人係雞
你條傻閪十足十成個潑婦被害妄想症咁
個個idol都要鬧先安落

Buddy狗 畀人踩中條尾
你Idol就係雞
玻璃心中學雞就咪上黎啦屌

成個小學生咁
係咪啱啱知道你老母做雞養大你終於學識咩叫雞
就周圍指住人話人係雞？
btw 脫咗飯好耐 要搵buddy狗你去搵返導狗

係呀係呀我老母係做雞呀， 你鍾意點講就點講
屌你條傻閪叫人唔好話係雞， 自己又話喺雞
中學雞喎暑假真係

咁佢吔真係似雞嘛 講事實姐